捉咗隻奇怪昆蟲

有冇人知咩黎？
已放生

隻嘢好似成身浮游炮咁 好型 跳得好高吓

廣翅蠟蟬若蟲